香港行路咁快把撚

明明條路行半個鐘
係都要逼自己行十五分鐘

行路慢既十成都係支那畜

慢步人生

享受風景

因為啲人阻住哂

又唔係趕時間

香港特色黎既

趕住快啲返工（幫人搵錢）丫嘛

無卜心

無意思

平時行去食飯
都要行咁快

行快左又唔會有錢收

時間唔值錢既垃圾咪係

關你撚事咩

預備好 準備好 完全唔會趕

見到都辛苦

時間就是金錢
你呢d低人係唔會明
大家唔同lv

你唔使返工啫
放工大把野玩又行快d啦

放飯又有咩玩

你咁分就唔岩
失業嗰時唔使趕時間先係生活態度
食早餐啤住d上班族，諗起都射精

架車 30分鐘到
我慢慢行30分鐘就上到車
行咁快等15分鐘？
我仲可以享受埋路景

一樣，都係態度

腳短就唔好岀嚟吠啦

178唔會太短

咁你識唔識遲15分鐘出門口呀,明知行快15分鐘就到都要同一時間出門口
on9

晒時間

高人就係高人 果然唔同lv

Ok
個人選擇

You don't have to judge people

我夠話我係誠哥私生子大撚把錢啦

唔會真係咁快...
真係會慢慢行囉

慢唔會真係好慢

啱呀 屌你老味 比個d開撚到80嘅肥婆撞撚死

所以咪唔同lv
當你自己開公司做老細就唔會有放工呢樣野
樣樣都要自己睇住
做多樣野請小個人
每日慳返幾百
一個月落黎就成萬

香港個個做老細？

其實你行慢1-2分鐘就可以差好遠
當你坐地鐵由港島返創紀之城咁
落樓行去地鐵站遲2分鐘到(2min)
遲左1班再追車尾,要等2班車(4 min)
北角轉車,行慢又追車尾(2min)
油塘轉車又追車尾(2min)
牛頭角行去創紀之城又遲2分鐘(2min)
經常咁一遲咁12分鐘,行快少少企定定等又唔洗怕遲又剩
行路返工日日都係果條路
真係就黎合埋眼都識行
仲睇乜撚野風景
行快5分鐘返公司坐下都好過出面食廢氣

你一定日日體驗依種生活

廢青緊

我無朋友 我自己都好慢

有時聽歌聽到快歌就會行路都加速
咁先爽架嘛

傷心的人別聽慢歌

點解要行咁慢，明明條路正常步速可以15分鐘行完，啲慢步撚可以特登拖慢到30分鐘先行完，妹下妹下食撚咗豬油咁。

一串光陰一串金
比人阻住即係比人打劫
為咗自衞撞人係無可厚非

點解要咁快
正常步速係慢慢行
點解快步撚要可以特登跑15分鐘

香港行路咁慢把撚
明明條路行十五分鐘
係都要逼自己行半個鐘

成年人正常步速係每小時五公里，我喺街一係見人正常步速，一係見人妹下妹下，冇見過你口中所謂"特登跑"

你贏

你響得呢到吹水都唔會高得去邊

其實香港人行路唔算快了

只有更快？

香港D路咁西窄, 行路慢阻Q住晒

咁快撞死人

你有你趕頭趕命行快多兩步
我有我扶手電梯靠左企系度

應該要將行人路劃分快線慢線

岩阿

行咁慢把撚 阻住晒條路

慢慢行先係皇道

咁耐都未撞死你 就知冇事

「行得快，有金執咩？」最啱形容香港人

就係多得乜鳩哩獅子山精神，到今時今日香港人仲諗住做得多做得快就贏到人，但忽略咗自己喺一個錯嘅方向努力，最後徒勞無功

無撚有錯 同路人

其實一直唔明點解話香港人行得快
你睇東京、倫敦定紐約
只要有人嘅地方都係咁上下步速
最初頭話香港人行得快其實只係啲台灣人
心諗你地慢之嘛

你自己去感受一下..

之前睇新聞
話香港人第二快
第一大阪

睇下用咩嚟計啦
我就冇睇過篇嘢
但就親身feel過，完全唔覺得香港特別快
用下腦都知，快得幾多丫步速
跑好冇？
最快咪又係噉嘅步距

香港人又多 蝗又多 蝗拖住既gip又多 唔通係佢地後面同佢慢慢行? 仲有啲一路行一路玩電話meme麼麼阻住晒果啲 勁想一腳踢死晒佢

唔係特係快 但係都好快

別

香港行路把撚
明明又唔係地大
係都要自己行路
去搭車啦

Sorry

咩心態，明明唔係遠，緊係行路算